[小小虫][求懲罰] 我餐廳真係頂唔順了...(3)

大家好 我係小小虫 tg: seafoodpeter
本身諗住如果爆咗第二個post，就唔再開新post， 想大家一齊將注意力集中返喺場運動度。今次重點唔喺懲唔懲罰度，我有少少心聲想同大家分享。

第一樣嘢，真係非常感激大家，依10日不斷嘅懲罰，生意好咗，和到嗰幾日冇開舖蝕嘅錢之餘，絕對有望可以捐到少少錢出去。 如果唔係你地，我真係已經收咗皮，真係好感激好感激大家。我要月中先收到份report， 到時會上嚟報告過，想同大家一齊傾拎出黎捐去邊，或者用嚟做啲乜。之前keep住有人留言叫我唔好捐，留返啲錢，其實對我嚟講，唔洗執笠已經好好，有多嘅我真係好想回饋返俾場運動。

第二樣嘢想多謝返前幾日有個巴打埋單嘅時候，係張單度寫咗啲野同我哋打氣，睇到真係好窩心，我同同事貼咗係locker自己睇。好似你咁講，贏咗要一齊喺煲底相認慶祝，一定會有咁嘅一日。

11月全店免加一九折，12月份想繼續做返優惠俾連登巴絲同職員同學仔，所以希望巴絲打嚟到埋單既時候同我啲伙記講句係巴絲打做返個折頭俾你地吖(12月24,25除外) ，嚟到都不妨同我say個hi (有留意前兩日po嘅應該會認得，我一定係係廚房既，黑色衫，四眼，戴頭帛)，等我同你地講返聲多謝同請你地食甜品吖。

另外想同其他黃店講，要一齊努力，做餐廳就明，一下子太多客，做唔返個節奏，質素難免難以保持，但就算俾人懲罰都要好味㗎，懲罰唔係老馮，我自己都會盡心盡力，希望你地每次嚟都係食到最好嘅嘢，唔會辜負你地，希望我可以努力捱到開新學期，繼續煮嘢俾大家食。

除咗啲出名嘅黃店之外，其實仲有好多黃到金嘅小店等大家去懲罰，大家不妨多啲發掘吓，一齊搞好黃色經濟圈，將幫襯黃店變成生活習慣。

因為睇嚟緊嘅booking已經少返好多，所以12月3我就會開放返full menu出嚟俾你地食，而且得閒啲希望可以出嚟同你地傾吓計。同埋有特別嘢想食嘅話而家都可以tg我呀，基本上你要求嘅，我都應該識整嘅，希望帶到驚喜俾你地。再唔係有咩再幫手，或者想搵人傾下計都可以揾我呀。

嚟緊如果變番正常，我又抽到身，我好希望持續拍片，拍哂我知嘅廚房做法同secret出嚟，因為我未入行好鐘意煮野食嘅時候一直都好想知依啲嘢，奈何網上一直唔會有人肯公開。
同埋我想開班教人煮野食好耐好耐好耐。我觀塘有個場地同朋友仔夾份，整嚟教班同搞party，但因為我一直係餐廳未停過，平時都係朋友仔打理。如果你地唔嫌棄，我好想開返十場八場煮食班，教吓大家煮嘢食，報答你地。

第三樣，你哋幫我，我都好想幫返其他人，無論係義飯，抑或有任何野幫手，即管揾我，義不容辭。

推呀

P牌推

循環消費，生生不息，飲水思源
呢啲咪黃店精神

有啲心聲一直好想同香港人講，覺得too long didn't read既巴絲可以skip咗下面(雖然你都睇到呢度)。

致香港人
以前覺得香港人會斤斤計較，喺利益嘅前題下，少個崩都要計到盡，做咩都以利益行先，無乜同情心，依一樣係我地以前對自己嘅刻板印象。
但到呢一刻，香港人唔再係為自己嘅利益，唔再係一個個獨立嘅個體，係一個群體。就算721, 831,101等等嘅事唔係發生喺自己身上，喺屋企睇住live，望住嗰啲畫面，相信每一個人都感同身受。

喺依場運動入面，發夢出過去嘅都知道，我哋嘅守望相助，一落到去無人會問你邊度黎， 無論你咩國藉，男定女，幾多歲，全部都係手足，每個人唔怕污糟，唔怕陌生。一有嘢要幫手就會衝過去幫，主動幫人洗眼，自己嘅gear都送埋俾人，街坊行慢啲俾勇武走先，每個人都展現人性光輝。

雖然我哋有時會意見不合，會嘈交，會攰，會絕望，到樽頸位我哋會唔知點做。但我哋嘅團結，我可以講勝過任何一個國家。
我哋根本唔洗怕同藍絲鬥， 佢哋得把口同我哋唔同。我哋有用錢都買唔起既意志，點會輸俾啲剩係識嘴炮嘅藍絲？佢哋可唔可以唔收錢風雨不改去遊行？佢哋可唔可以唔顧自己嘅安危去幫人？佢哋剩係識喺屋企對住電話電腦打飛機，請問你仲有咩好怕？你體驗到香港人同心協力嘅耐力同鬥心，試問你仲有咩好怕？

我成家都深黃，我老豆年紀都大，但堅持基本上每個和理非集會都去，佢成日問我，佢幾十歲人仲可以做到啲乜，唔通叫佢上前打打殺殺咩。所以佢選擇用佢做到既嘅方式去支持場運動。

最印象深刻係嗰晚中大俾人圍得最緊要嗰晚，大家都吹雞圍魏救趙，大家都聽緊收音機、whatsapp錄音，聽住中大既慘烈情況，每個人心情都好沉重。我從來唔想迫老豆做啲咩，但到忍唔住換衫出門口嘅時候，忍住啲眼淚同老豆講，「爸爸，唔洗做到啲咩㗎，你可以嘅話出去市中心，企下又好咩都好，幫手拖住。」我上左車無幾耐，我老豆就whatsapp我，原來本來15,16既佢即刻換衫出左去，我覺得有咁嘅老豆真係好自豪。 坐緊私家車期間聽到啲錄音已經忍唔住喊，剩係想可以快啲去到。去到吐露港塞哂，去緊中大嘅人，每個人幾塞都無怨言，只求點樣可以快啲去到中大，無論幾危險香港人都唔驚。我同我啲朋友選擇徒步行過去，但去到已經遲哂大到，暫時停左火。我聽到二橋嘅手足見到啲物資講左句又係乾糧，好想食熱野，我即刻知道唔好再得個諗字，真係付諸實行。我哋成team伙記每個都好用心做依件義飯嘅事，包括黎幫手嘅連登巴打，有幫手整有幫手車，無一個人想拎光環，只係反而我要用連登名吹雞，佢哋先係無名英雄。依一個就係我哋搞食物支援嘅開始。我哋香港人做嘅野係人性使然，我哋唔會輸。

最後大家要只需要問自己一個問題，為左你出生，生活既依個香港，你能力做到啲咩就去做，就已經係最大既幫手

利申成個post都係發夢夢到，如有雷同實屬巧合。

幾高汁 巴打啲野食

推

In bb can we trust

小小虫巴加油

同我繼續冧檔

留住d錢先得唔得
你頂到開返sem先捐啦

虫仔加油！

樓主，有樣野想實行好耐，但一直無從入手
利用黃店對街既玻璃做文宣
1） 貼紙
2）有多錢就直接放個廿幾吋mon去播片， 內容： 731831真相，警暴，人權及公民權利，將來活動宣傳，打氣宣傳片（YouTube)

希望樓主你見到！

推

幫推，星期四黎懲罰你

今個月番母校食飯懲罰你啦 等我

繼續懲罰呀
大家唔好3分鐘熱度 要罰到佢好似龍門咁

有冇vegan menu?

有冇聖誕大餐？

Push

留名做學生

今個月鬆動d就過黎幫襯巴打繼續加油

等我岀左糧黎新舖懲罰

有無聯絡方法？想黎食餐飯，謝謝

終於少D人

係咪非bu 人都入到去食
Weekend有冇乜野菜式預訂先會好d?

地址？

好想同你講我有睇哂睇到一半已經想喊，睇到最尾直程忍唔住
煲底見大家，願榮光歸香港🇭🇰

tg:seafoodpeter

加油呀 琴日黎完見到咁多人都好開心
不枉我同成家6點等你開門
下次再黎食你個甜品

巴打會唔會考慮教下係屋企都唔難煮既西餐
煮食白癡想學下嘢

支持巴打
下星期一已經book左枱 等我大大力黎繼續罰你

襯少人想試下
毒撚一條友廢事比一pair一pair情侶指住恥笑

支持巴打
已book左聽晚黎
上次同個fd黎慶生，好味到成餐飯係咁驚嘆
應該係小妹我食過最好食嘅西餐！
希望今次可以成功食到威靈頓牛扒
-上次黎想同巴打講聲加油但怕羞嘅絲打上-

我覆大家前想講多句
記住埋單自首呀
唔想你地蝕左個discount

我想既係 每個人都有愉快體驗
依排咁冧 對你地唔住

講左就要做到

好多同學仔巴絲

基本上入面有啲係素
但如果有特別request可以係打黎book呀

聖誕有呀

你得9歲 唔好勉強 一陣屋企人鬧

正常地鐵生黎12,3 分鐘

要tg我呀

紅蝦兩食同威靈頓要訂呀
黎到的

我自己打嗰時真係好傷感...
全部真心話黎... 咁多位加油

對唔住 一定又要你等好耐

絕對會呀 之前拍啲野好似太麻煩

come on同我打個招呼丫
識我既巴絲都知我nice

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

已經懲罰過兩次
蟲巴好靚仔

運動救左你 本身間鋪汁左

咁要去見下真人順便懲罰下佢

其實黃店好難搵
多一倍都唔夠

真係好靚仔唔知係唔係單身

歧視？

咁你一定認錯人

運動前 我唔錯

好興奮 今晚book左枱食

我肯定係你不過我覺得門口個cashier 哥哥靚仔d

tg左巴打 想要menu

有比較有傷害

[警世]不要把黃店門檻提高到追不上

黃色經濟圈需要長期運行，除了為嘉許良知商戶、獎勵持相同價值觀的店家外，更重要是鼓勵更多未表態或仍十五十六的店舖加入向政府施壓的行列。通俗而言就是「造大個餅」，之後才能持續行之有效。

加入了幾個推廣黃色經濟圈的群組，成員會依個人體驗分享黃或藍店資訊，讓其他人更明確知道自己應該「懲罰」或杯葛哪些商戶，然而慢慢發現大家對黃店的定義愈來愈高要求。

部分黃店在店內張貼文宣、播《願榮光歸香港》、在店外派水派食物、提供優惠學生餐，本是值得狠狠懲罰的好人好事，但竟漸演化成，當有人分享某店老闆娘言談間力撐學生時，就有不少留言質疑「下？冇文宣冇播歌冇派水，咁都叫黃呀？」甚至小店11月11罷工一天，就有人再懷疑：「下？佢8月5冇罷喎，咁遲表態都黃？」

於是黃店的標準愈來愈難追上，店主必須在店內設連儂牆，要五分鐘大叫一次光復香港，榮光必須無限loop，門外要長期擺放幾箱水，每日收入要捐一部分給星火或立場，然後612沒有及早表態的通通叫「偽黃」ー這樣是否我們願見？

個人覺得，店舖黃與否，是店主的取態，有實際行動落力支持的當然要加碼獎勵，但走得不前的亦不必馬上看低、質疑甚或杯葛，不然這種把人排拒在外的風氣只會讓其餘店家失去表態的勇氣，黃色經濟圈能否壯大永續，又成為一大難題。

「下？佢火魔法都未掟過，咁都叫抗爭者？」假如這樣的說話會讓你不舒服，不如試試將心比己ー其實商戶老闆都是人一個，人心凝聚更重要。

唔洗怕，我已經試左
果場重要好多人，啲情侶一pair一pair咁覺得我好勁

push

喂喂！ 今晚黎懲罰你

睇到喊咗

報名煮食班

聖誕/平安夜仲有無得book, 想同囡囡黎食聖誕大餐

兩個人 兩個扒 1 前菜 1 湯
350落樓

有時間要再懲罰

sure
自己知自己事

今晚要等佢地打出黎

晏畫有咩食？

虫虫

有冇聖誕menu?

搞錯呀收風咁慢嘅
睇蟲b個訪問呀嘛

有樣睇？！

同求
tg 左樓主

有呀

小小虫被吃掉了~~

講重點

今日中午特登番學校食，原來中午無甜品好想試第一個po個布丁。btw你今日係咪收銀

自己google search 啦 唔准咁懶

我要你話我知個真相

懲罰

普遍黎講我淨係記得影衣兩碟
鵝汗個個醬好食

蟲巴
如果完全唔識煮嘢食，報唔報得煮食班？

肋骨好味
女朋友個鴨胸鵝肝都好味（係鴨胸有啲位厚咗啲）

我好怕食甜嘢都覺得甜品個earl grey奶凍好好食
有機會幫襯嘅巴打絲打記得要叫一個食

好食到上天堂
由一開始個湯食到去個甜品都無可挑剔

好男人樣

每日有三種頹飯
三種意粉
burger
燒春雞
牛扒
斧頭豬
all day之類

看來快可以實行了
而家開始靜啲
一星期俾我走開到1,2日甩到身就開始

有呀 都無人book
可能得4,5 枱

脱肛

我其實真係低調

真。整完白酒梨puree blend出黎 搞好耐

sure可以 就係想咁

原來係你
鴨胸同鵝肝都真係rougie黎好貴嫁
多謝你會試
想兩樣濃既主體
加個自己整鴨燒汁
再夾個濃既酸甜珍豬洋蔥
再加清新既橙柳薑絲

不過對唔住 咩叫厚左

記住覺得個魚覺得太濃
配番柚子胡椒 加昆布蘿白食

我自己都唔知邊度有我個樣
好多年前？

搞錯呀
你荃灣最後果時有人訪問過你喎
你唔mind嘅話 我放link上嚟又點話

舊鴨胸應該係頭尾（我估）啲肉係特別厚身
要𡁻多兩嘢
係好食嘅不過對女仔嚟講可能會無咁好心機慢慢𡁻

仲有就係其實我好想食蘋果鵝肝
有次係匈牙利食完一路都好想回味返
我見老細你個聖誕menu有擺落去
會唔會考慮打後轉做其中一項前菜賣？

打算下次再嚟食你個beef wellington
我會記得打嚟預約定㗎啦

唔好 thank you
而家應該唔同樣
我好憎自己個樣

蘋果之前有整開 但驚好悶
你tg同我book我就會整嫁喇
但我支calvados用哂 唔係真係香啲

好衰 rougie依隻 鴨味超濃
但奈何真係要趙多兩下
我會sousvide再熟多少少下次
希望可以改進

不如話我知教班你地想學咩
可能下星期就開到

你會想星期幾教

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

遲啲打算嚟食威靈頓懲罰巴打
開翻sem再得閒嚟食
不過始終學生無能力食咁多次

你地普遍係咪要5,6,日

我想睇喎

蟲BB話唔准放上嚟啵

我唔係啲咩公眾人物
有機會餐廳或者教班見

你唔想 我唔會放上嚟嘅 放心

好想瘋狂懲罰你

就住呀 巴打

你地真係好高質上個sem成日嚟食！完全係拯救哂浸中嘅學生！

過兩日返嚟印文宣同大大力懲罰你地

多謝你呀 同學仔

畀我懲罰你啦

係咪tg 你book定想幾時食威靈頓就得？

上星期六夜晚尼食左個豬肋骨
幾好食
不過上餐真係慢 連叫餐茶都要等10分鐘先到

樓主紅蝦二食是什麼來？同埋幾多錢？

fill唔番啲人 sorry

多謝哂

其實我channel有
panmenkitchen

好正，幾多錢？等我來罰你

想問威靈頓牛 係咪仲做緊特價

加油

Marked
要食了

慢慢來啦

唔想搞到好似廚房佬咁傷左道氣

唔知幾時先好返

請問聽朝有無早餐

食完你就番唔到轉頭

YOUTUBE耙

要做埋野先再覆到1 round tg

係嫁

468

正價了568

唔好咁啦 我作為高加連登仔十幾年
想大家互惠互利

興趣咋 無人睇嫁

有冇人同我一樣唔識點食個甜品
杯咖啡仔係飲，點餅乾定倒落個tiramisu

浸一浸 再點黎食

諗住聽日去食喎
但係，
我先唔要你個九折呀！！
剩係要你搵多啲

支持想去玩廚房好耐

小弟聽日放一日假finally
我會叫同事試探你地

我諗要開新post先有人join煮野食

竟然放假
見唔到巴打嘅廬山真面目，
姐係逼我起碼要去多次啦

我計埋鋪頭唔開都去發夢 十幾二十日無真係抖 俾俾面

不過你可以黎多次hi我嫁

多謝你咁支持 要拎折呀

而家間鋪喺邊？
想當年已經喺荃灣幫襯過你

浸大

入來留名
去左旅行 返來懲罰你

可唔可以講下個黑松露意粉點整
前兩日食完 真係好好味

我呢個月會再嚟

想要平日個menu

18區黃藍食店Bot

推推先

tg我巴打

其實最大分別應該係因為落左樣野叫(菜碼) 係個做全球50大餐廳既巴打分享

tg我

晏就去左食喇
好好食，仲飽到上心口
啲職員真係個個都靚仔靚女黎
下次決定要食埋個晚市我要食甜品！！

128 維園見呀！！！

+1
同埋想問每隔幾耐會轉一次lunch menu，想食黑松露意粉

diu你啦

兩星期轉一次
我執左個場就睇下你地邊個想煮野食

尋日去完食 老實我覺得食物質素差左好多唔知係咪因為多人食

支持樓主

對唔住 係我問題 我唔會再放假住
真係好抱歉

會繼續支持

好多靚仔

今日又冧當喇，好似仲用晒cream。卡邦尼都無落cream。

對唔住巴打 盡哂力
可能又要你等
有落嫁巴打
但基本上落少少
因為唔想太多cream味
用蛋黃同cheese加整個sauce

好似樓面個個都靚仔

待應姐姐好靚女

不過略嫌人手有d不足

飲食業邊吸到人入行

見到今日3男1女做得有d吃力

小小蟲

真 而家樓面仲難請過廚房
唔通有人會話自己志願想做樓面咩
唔係話fit揾個長都難

蟲仔老細，睇到眼濕濕
你要頂住啊，一定會多啲同同學仔嚟支持你（不過學生哥有啲難成日食呢個價位嘅嘢）

緊係啦！！ 多謝你呀
我知自己唔係茶記價錢
唔可以成日黎食

咩時間 我可以幫手

係咪真ga?

虫仔會鋪定紅地毯等你黎

我加下自由身

come on tg我

香港人多謝你

究竟間嘢係咪鴻聲㗎？求回覆🙇🏻‍♀️

主廚可以轉，但背後集團有冇變，大家都想知！

128 維園見

真係唔好咁講
日日有人幫香港仲誇張
但你地都咁幫我

首先個post 17年了
巴打 我之前既post回應左喇
方便既話 可以睇番呀

唔好黎喇 128 去維園
去終點睇生吞火魔法

加油啦

今日出開九龍塘，一條友嚟咗食午餐：

見今日午飯時段都ok多人，加油

埋單時有問我有無職員/學生證，答咗無

成功俾加一，證明我唔係毒撚樣

原來有discount 既話係毒撚認證

咁多位巴打！！！ 我唔推post喇！！
聽日唔好黎呀 優先中午去遊行行先呀！！！
128 128

其實啲嘢幾好食，不過越嚟越差咁，特別係漏嘢問題，次次外賣都漏嘢，一係就漏茄汁，一係就漏糖水。
希望可以改善下。

多謝意見 我會同佢地講

不過糖水因為我地平時會落埋俾客
如果要甜啲 不訪同我地講丫

水準有啲唔穩定，有啲就好甜，有時就冇味，所以我會叫分開上，但成日都冇俾。
不過都好好食，但希望水準可以穩定啲，無論服務定食物質素。
支持支持，繼續努力

多謝你

應該係是日甜品（$45），我外賣，不過我估堂食會包嘢飲，而我又唔要嘢飲，所以平咗俾我。

快D回應下

回應下喇 咁樣真係幫襯唔落 突登嚟食仲要食到一肚氣

我上次打去問野佢個staff d態度都真係幾差下

好差定串過馬撚

之前做呢行 有時D客打黎問野真係堅on9

問我有咩食都on99

巴打幾時返工

未tg佢

我已經tg過小小蟲問埋佢d staff幾時得閒 收得咁既價錢仲當自己茶記咁我都冇乜好講 果陣我知佢爆哂場所以都算冇出過聲 依家比人屌我淨係覺得抵撚死

sorry做緊野 一陣就回應

睇哂，決定推多幾下

有時我覺得廚房同樓面係勢不兩立

好想黎懲罰你

推呀得閒會過黎食

Fb果個睇落嬲到仆街 你好快d覆佢tim 我住附近都知你個位有幾撚西 仲得失依d咁有心既客

有料就唔會上黎話冇客喇 人地冰室有料 永遠多人去 唔好當自己黃色係大曬 服務行業黎嫁

上水一路打緊 對不起各位 一陣post出黎

食過一次lunch
只可以講不過不失
同fd一齊嗌牛扒
兩個fd塊牛扒紙咁薄
我嗰塊就正常
但我哋叫五成熟
出到嚟至少七成熟
食落麻麻地
同埋個擺盤幾差 撈埋一齊咁
搞到啲沙律汁hi到落塊牛扒到

意粉就幾好食
不過山長水遠過到嚟咁既質素係有啲失望

但我覺得佢dinner啲扒都唔差 可能一分錢一分貨
不過有問題就需要改善 黃色經濟圈先會有進步

希望大家可以入去睇下我既回應

[小小虫]答謝+道歉 12月21請大家食Buffet

其實我地真係因為個啡菇burger濃左

巴打黎救機

要巴打你去到咁講 真係好失落
對唔住
但我都想答番 你係話本身想問咩話
因為我唔係好睇得明

我嗰度係想互相體諒

因為覆了 我有時唔係想遲覆
我唔係啲大公司有小編
我做完廚房仲要自己覆
多謝巴打提醒

我唔係抵賴
其實你會睇到嗰間冰室都會有人講
啲野食差左
只不過我好明 西餐既要求絕對要更高
對唔住

巴打 其實lunch只係賣啲好普通既西式快餐 因為始於係canteen
夜晚先至我心目中定勝負既菜式
要你咁遠黎 仲要失望 對唔住

不過意粉中午都係即炒

去完旅行返來啦
聽日來懲罰你

話時話有聖誕menu未

嘩，係考古學家

明既
如果你咁講我都唔應該有要求

屌你老母我住粉嶺都黎食左7次 我冇車次次都係九龍塘站行過黎 問我點解 好簡單 咪因為d野好食囉 我覺得算係咁啦 好食既話等得耐少少都冇所謂 雖然之前試過洋蔥圈落左但冇黎 但我覺得可以不完美可接受 小小虫又唔係專登唔比你食 有做得唔好既地方咪大家討論下囉 FB條友咁撚嬲做乜

總知小小虫我支持你，你間野去到邊度我都會黎食 因為真係好好食

我唔想講太詳細 是但啦 我冇乜所謂
我知你爆場d staff先咁撚樣 但係依家少番人就應該做好番少少

做唔做party food?

有呀 tg我呀 同埋改左29 喇

hahahaha好耐好耐喇

唔係唔意思
lunch唔係收好貴
我整唔到啲咩wow既野出黎

多謝你巴打 見到你句屌你老母行頭 嚇到我

快啲黎book buffet

知道 巴打

有做開呀 巴打

毒撚can book?

觀塘近我，tg 定點？

係覺得有啲質素參差姐
因為同fd嗌同一樣野 但出嚟既係好唔同
搵日試下夜市

有次漏左枝飲管我都由上水入返來拎

聽日吹雞吹多三個朋友黎食你個威靈頓牛扒先

TG左你

我自己都唔好意思

記住book呀 巴打

我whatsapp埋你啦

讚下你地個經理先
今日我遲左起身兩點幾先來到食
發覺lunch已經cut左單 但經理仲比我叫burger食

見到你成日去 廢事麻煩ja 仲要係連登仔

連登仔難服侍

食過一次 質素比average 高
但係同其他人一樣都係等好耐先有野食
同收得晚市個價錢 啲枱既間隔同普通快餐店無分別
零私隱度

等期間都有送份小食黎 呢個值得一讚
價錢定價幾高 可能我唔識欣賞 $588既威靈頓牛柳

咁樣麻煩到你地

咁我下次叫返menu算

多謝巴打個伯爵茶奶凍

仲要特登走過嚟問係咪巴打

好撚好食最緊要唔太甜又有茶味

你唔好覺得熟客就老奉囉...
一次半次可以接受

仲唔揾我

唔好一味覺得我地驚俾人鬧先
其實廚房未收哂 經理都一定會幫口問

枱真係提佢地超超超記住拉枱

588 其實我真係收得一啲都唔係貴
今晚先有巴絲討厭
如果你問我自己
依樣係一樣好傳統既菜式
我一定會試 但係咪叫好好味 見人見智
收過既feedback 好兩極都有

唔太忙 我一定一定會親身過黎同你地打招呼 同埋 好想好想請你地食甜品

無所謂嫁
未收哂啲野 做到一定做

有冇menu呀 同openrice果個一樣？
聖誕期間有冇唔同

Tg係咩

openrice我唔係自己放menu係客放
未必最更新
聖誕有唔同呀

seafoodpeter

我諗啲人未必係討厭既
只係威靈頓牛柳比人吹奏得太勁，期望過高姐

係吹奏太高
但真係好sai時間既心機野

撇除價錢：威靈頓牛柳係好食嘅

值唔值$588？
客觀：心機、時間，值
主觀：未試過點都想試一次，試過之後，同樣價錢會想分開食兩次扒對唔住我係窮撚

$588 一d 都唔貴
你出去買舊靚d 既牛柳都講緊3百幾4 百蚊

的確係，靚牛$300up以上都好正常，所以先話$588客觀上係值嘅。

至於主觀上，就係睇自己點衡量。$300塊嘅牛當然靚過$100塊嘅牛，但如果覺得$100塊嘅牛已經入得口，咁到底食一次$300牛帶嚟嘅滿足多D，定係食三次$100牛嘅滿足多D? 又或者食一次$300牛帶嚟嘅滿足，係咪食$100牛嘅3倍？依類問題嘅答案真係好主觀，每個人都唔同。有人可以覺得$100牛其實好垃圾，食3次垃圾不如食一次好嘢；亦可以有人覺得$100牛已經好好味，分開食三餐，開心三次好過只開心一次。

如果期望食一次威靈頓獲得嘅滿足會係鋸一塊安格斯嘅兩倍的話，用咁嘅角度我諗會失望居多。又如果係慣咗人均消費$300以上嘅客，用嚟比較嘅基準唔同，滿意度自然都唔同。

叫埋到會支持你

咁真係無計，你夠工具其實可以入小小虫個 YouTube試下自己整
佢都算唔話得鎮店寶之一都教埋你整
可能你搵到批平肉好平，又整得好食過佢呢

如果大家真係睇住佢啲片教既、跟住煮
虫B一定會好開心

請問小小虫個youtube係咩？想睇下

好認真 我細個就係係屋企試整
剩係舊肉citysuper都300up
散買埋其他野 cost大到
唔嫌鬼先係屋企試整

tui

openrice度book完
收到個openrice confirm email係咪就已經成功book左

[平民廚房](有片)(圖文) 重製!威靈頓牛扒 Re:Beef Wellington

係衣到

已book枱，今晚見！

我有睇呀，重叫埋女朋友一齊睇，除咗話佢知物有所值外，順便解釋埋俾佢聽點解要book、唔book未必有得食

只係我自己窮撚，食完第一次後唔捨得encore住，會優先揀食其他嘢（特別係未試過嘅菜式）先啫

Btw好想試虫巴私房菜

尋晚又吹雞叫左朋友一齊黎食
想問吓虫巴你係咪8點左右係廚房行左出黎同客人問意見果位
我好想同你打招呼又怕認錯人柒出全餐廳

今晚唔知有冇位

啱啱打電話訂枱 店員答我...今晚90幾個booking ....
收線後覺得佢可能撚化我🙄🙄😆😆

冇咁多 不過係滿座

剛剛打爛杯果班人，好似係愛回家朱00？

好奇做咩事？

唔係好爆既話
tg我 講低想食乜 哂budget就得嫁喇

朱零零？！

今日無啦啦旺到pk
我放假都返左去夜晚3 個鐘

做左過百位

佢地走果陣，打爛左隻杯，好響
真係佢地嚟，睇佢ig story

死啦 無睇電視 即係邊個

最右果個

淨係記得有人話過佢屋企人係狗 所以佢藍既帶頭盔 唔記得邊度睇返嚟

有小小緊張

衣家話返佢黃都得啦

死啦 真係無睇電視唔知幾耐

聽日見 好似係

我係呀 死喇 miss左你
係咪四個女仔
下次捉住我同你打番聲招呼

好似係

係明天

尋晚食左
仲有蒜香辣肉腸虎蝦意粉都好正
不過如果減返少少咸度就更好

你要每點一淡都貪心啲嫁

咁遲啲見

自己隻手指都係汁了

個ig睇黎..佢定佢同事離開CCTVB? 可能被人炒

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

好掛住蚊蚊蚊

係呀
我地坐低左之後成日向後望諗住睇你得唔得閒打招呼
不過又怕阻住你做野

下次黎 一定要同我say hi
甜品馬上送上

講出黎 怕咩

一定你留tg
等我聖誕會一會佢

一係*

巴打留低telegram一定有人會pm!

一定一定
已經問緊朋友幾時再得閒黎

一個人黎會唔會好柒 利申：毒撚巴

巴打出招la!!!

我好多時 夜晚唔係旺到倒瀉屎
我會盡量出黎hi你地

怎麼會

通常2個人幾錢落樓
要2月先有閒錢黎支持

是日外賣

其實你鐘意 200 樓下一個絕對可以

巴打週年快樂

我多謝你就真啦
聽晚又黎食好西

Sorry. 手殘撳錯負皮

多謝支持
但tg 講d 咩？

多謝支持
不過唔知應該點出招

多謝支持

岩岩PM左你

唔應該話消費運動 其實黃色經濟圈應該每間黃店都好明確表明自己係黃比人知道 等同路人去幫襯 當然都要你間鋪質素 服務態度好先會繼續幫襯落去 但係唔講出黎唔宣傳 執一間少一間 咁個經濟圈只會愈來愈收窄 持續唔到落去

岩呀 第一次食小小虫係因為佢告急
之後食因為d食物質素各樣

當係俾人試既機會

你係我post放佢出黎都得嫁

虫巴
今日冇凍飲有d唔係咁好
快d整返啦 見好多人都想飲凍飲
同埋 個個牛肋條un左少少

其他都幾好
個第一日返工嘅女仔雖然唔太熟路 不過都明白嘅
佢態度都好好
個長頭髮哥哥都係態度好好啊
繼續進步 會再幫襯

巴打有無得外賣
之前黎過食個意粉念念不忘
想聖誕買番屋企食

先唔好講要黃到發光，其實只要唔藍，都應該支持下小商戶，俾個機會佢地

好食嘅可以多個選擇，如果唔好食嘅，真係幾黃都假

巴打煮野真係好食同埋抵食
我女朋友想食西班牙海鮮飯，巴打會問我筆直再預食材，問左好多野都唔會覺得煩。
之後會叫多d人去試多d菜
補埋圖比大家先

下次嚟會試意粉
個earl grey奶凍真係好好食

巴打你食個飯乾唔乾 硬唔硬

想問有聖誕餐牌未

一丁友聖誕節去食得唔得

自選menu ???

望下我個名
口太臭太毒sor

多謝巴打
今日終於整好個冰機

有呀 外賣自取又得
deliveroo嗰啲都有

我覆左就無問題嫁喇

多謝巴打 肯試其他野

有呀 可以tg我

我有無黎hi你 如果有 你一定走唔甩

搵唔到呀巴打
Deliveroo 係咪落左架

硬呀，不過我地食開硬既海鮮飯就會覺得好正
仲有飯焦

響邊？

可能太忙 佢地關左

無理由 2,3 星期日日夜晚都係度

我成日好想問小小虫係咪你

你就唔想執，俾人累到冇工返果d 點計？？？

我都想知

下次即管問啦 問同事都實會叫我出黎同你打招呼嫁

要睇下落咩海鮮 我有時都唔知
樓面幫我計

推！！！！！

慶祝聖誕
今日起到31 每晚都有龍蝦湯

但香港人唔好因為聖誕忘記反抗
做野喇！！！

想食

今晚同長輩黎食
本來就約星期四，但最後改左星期五
早知就星期三訂乳豬捲飯

今日食左西京燒比目、虎蝦辣肉腸蒜香意粉、乳豬仔、beef Wellington

第一次響度食呢個，原來好好食
我食過咁多西京燒比目最好食果一個
下次黎要再叫 不過份量可以酌量多返少少

虎蝦辣肉腸蒜香意粉無影到
不過都係好好食
上次食後提過有d太咸
今次有改善
但就炒得相對濕左些少
不過味道都係好好

乳豬仔今日就要彈，失水準了
可能油溫唔夠
皮唔脆 又韌 過氣玻璃皮燒肉咁
而且好多油 多到好似油浸咁
真係唔得 要批評
不滿意 可改善

beef Wellington
餐廳經典菜 毋須多講
有食過既都知
今日保持一貫高水準
在座人人讚好

應該下星期又會同另一班朋友黎
到時試其他私房菜
小小虫巴加油

正

對唔住 巴打 可能吹皮嗰時吹過龍
炸嗰時返唔到轉頭
比目魚好貴 cost我係怕 多啲 又要賣貴啲無人食
多謝巴打又黎

仲未 作病作極好彩無真病 過埋26 可能真係要病

想問而家係咪唔做下午茶喇上次嚟冇得食

有做呀
不過依排可能早左少少cut

可唔可以問下大家通常坐咩車來回?
私家車除外

尋晚又黎懲罰左次 明太子雞鎚encore第二次, 好好食
多謝巴打就算冇叫齊咁人頭數量既main course都俾我地加錢有湯同野飲
仲有個earl grey奶凍好好食啊以前讀U都有間中黎食lunch, 味道同性價比一流, grad左終於試到dinner, 都好正! 巴打繼續加油!

午市有無羊食？

雞鎚係食個醬
最緊要大家開心

巴打沒有 太貴了

個餐湯好足料好好飲，如果唔係飽得濟真係想飲多碗👍🏻
個威靈頓牛好好食，牛肉幾淋，個菇味幾香。
之前係出面食要千幾蚊一舊，
巴打賣呢個價性價比超高，
最後杯乳酪同綠茶latte都好正

我仲係公司整緊威靈頓
依舊野煩到喊
個cost真係唔可以剩係計食材

你到底駛唔駛瞓

今日預計7,8 點走
跟住返晏啲
你有無再黎呀 絲/巴打

推呀！

巴打 add左你tg 你睇睇
想睇吓聖誕餐menu

巴打 我有覆你嗎
我應該覆哂

我見open rice 3百幾嘅？

個飯幾錢？

怕咩鬼，好多勇士巴士打都係單拖上

上次黎食左個芝士火腿拼盤 我媽話芝士好好食
問完waiter都唔記得叫咩芝士
巴打可唔可以打個名出黎我買d比老母食

改左喇 嗰時暑期優惠黎

叫comte我自己都好鐘意食

巴打add 左你tg 想要聖誕menu

幫小小虫推下，聖誕要多d生意

自連

我約緊frd呀 唔想得自己嚟咁孤獨

我應該應哂喇
希望覆到你巴打

多謝你巴打

同朋友一齊食 開心好多呀

加油丫!

新黎報到
想知間鋪係邊

Add 左巴打tg 想問今晚仲有冇位

今晚830
同聽晚都仲有

坐低咗Lu好旺場 第二輪都爆唒

但今晚無伯爵茶奶凍

坐低咗等食

你個名

你個名著咩色衫呀 同女嚟？

Btw聽到隔離枱原來有得預訂龍蝦 有刺身同意粉兩食屌 走寶

等緊食

我都坐低左等食

虫巴一早講可以tg佢

無追po呀屌

個龍蝦湯幾好飲 但我鍾意平時個南瓜湯多啲

屌啲野咁撚大份，點會係一個人份量呀
個一人餐飽到嘔

book咗聽晚黎食

見到份斧頭扒都已經飽咗半張枱咁大

好

今日第一次懲罰
個set真心飽 味道不錯
下次會再幫襯 想試下威靈頓牛
不過個龍蝦湯有d重口味
btw 想見小小蟲巴真人(白色衫?)

好滿足嘅聖誕大餐
超好食仲飽到唔郁得

最鍾意都係有麥精味嘅薯蓉同伯爵茶奶凍

本身落單嗰陣以為得brownie同紅莓蛋糕揀

最尾問個黑衫靚仔有冇得嗌 即刻話請我地食

次次嚟都請食甜品 會蝕本架

有伯爵茶

岩岩同女朋友食
一人一個餐。。。
飽到行唔郁。。

真心想問下，其虫B係預我地點樣食完頭盤飲埋湯，食埋隻雞？
話就話係細雞，但真係好撚多肉好撚飽
嗌左個brownie，又係冇諗過會係大舊到咁既
飽到呆左

見到隔離枱食，不過人地個枱好多人，應該食到既

有secret 問就有喇

西班牙紅蝦黎嫁

斧頭扒俾多人share

廚房成team黑衫 長頭盤戴cool四眼仔就係我喇
龍蝦湯用真野 打左三日
唔會係m記味

驚你地唔知 講多次先
野生捕鍋我 同我say個hi我就會請你食甜品嫁喇

我睇到一點
真係唔可以大家收到求懲罰就當下一刻一窩蜂咁去
過一排又冇左件事
時刻都要將黃店擺入中
定期光顧
先會長久

死啦 以前荃灣整得細份
而家黎左依度 lunch個個勁大食
慣哂手勢 你地講完 好似真係太大份

佢話預你叫佢埋嚟一齊食

得錯喇

我都預左12月完左會靜
西餐始於貴 俾著我都唔會成日食

26號黎食呀~
果日都會係set既形式??

先留名

你講貴？
香港人冇嘢多 多係錢
只係希望真係要改下善忘嚟個壞習慣
老闆您都加油諗諗教育下啲客

禁錯 推番您一下

應該會做多幾日
聽日睇下賣成點
其實我真係好鐘意法國黃春雞個set
我自己cost都貴到唔想自己試
仲有好鬼既morel汁

唔好講教育 人地幫襯我唔係必然
唯有每次都全力以赴
希望人地食完返轉頭先健康

各位聖誕快樂
但真係不要忘記繼續繼續抗爭

希望你地鐘意今晚啲聖誕手信
啲餅仔幾好味嫁

唉 對唔住 出面打大仗
大家加油頂住

份量多定係巴打你們細食？
點解睇相好似好少，感覺一下就食完嗰種
想試，但睇相見到個份量唔敢嚟
唔想幾百蚊食完之後又要再食kfc

見到你個名，我會諗起林布蘭燈光

睇你食邊個main
聖誕menu嗌雞一個人食一定飽
成隻雞喎
魚果個就普通
見隔離台嗌pasta都幾大兜

Risotto 都係 勁大兜

有無少返人食？上次食太多人

食咗
仲食咗威爾靈頓牛
好食到
個brownie係我食過最好食嘅

無可能 你仲食到kfc我請

而家閒日變左一時時

22號黎完慶祝結婚週年
食第二次都覺得正👍🏻多謝虫巴請食甜品
鴨胸好得，個皮又香脆
虫巴如果有時間可唔可以整個薯蓉教學，成日都想腦魔上身係咁奶碟
下個月再來過

跨區去試新野嘛
長遠靠當區居民

lunch都大份過以前
利申：餓底正啊

多謝巴打

係咪學生哥

係
以前係荃灣食左個大蝦炒意粉幾好食

老闆加油
香港人一齊贏

我覺得份量岩喎
利申：可以兩條友啪晒大蝦香蒜辣肉腸意粉比目魚乳豬beef wellington都仲食到其他野

P 牌推

老細好想食你d薯蓉

望去廚房唔見巴打 打唔到招呼

講起份量問題
之前晚餐同過幾個絲一齊黎左食幾次
都覺得好大份
我地四個人得我因為冇食lunch所以食得哂
又唔想浪費左虫巴d咁好食既野
唔知巴打會唔會諗吓出少份量版
酌量收少一兩蚊都照俾
因為真係唔想浪費食物

有排未見到你

巴打你真係好癲

應該應哂喇

小弟生日 返晏啲今日

如果可以落單講細份啲

巴打好拆得

我係3個人啪晒beef wellington 乳豬 同龍蝦risotto
再加每人一個餐湯同埋其他小食

生日快樂🎂

同一個月前拉左個朋友黎食，今日特登入黎幫襯，感覺同之前相差好遠，人少左好多
上菜速度快左，waiter好有禮貌，食物質素回復正常咁好食

希望各位手足繼續支持

生日快樂

過完個聖誕 而家靜番好多喇
但唔忙反而有啲頹個狀態無左咁
不過都岩 小弟病左 都想休息下
希望而家開始真係可以整番啲真special
俾你地食

多謝呀

多謝 下次玩場見

頂唔頂到bu開學

仲有兩個星期咋

虫B同咁多位員工要頂住

過年先定開學先其實

大家有無識人做廚房，可以介紹比我個fd, 做台式料理的，佢地搵唔到reliable 既廚房

13/1

開左新post喇
[小小虫][廚藝班] 又係我，我終於可以開班喇。如果有人需要義飯可以contact我

今晚食完，真係好好食，個羊肉漢堡真係高質得不得了
巴打加油

多謝巴打 希望有人鐘意食再黎返啦

呢啲咪正確嘅態度
懲罰唔係老馮，但多客做到踢晒腳依物質素有下降我哋都絕對理解💪🏿💪🏿
加油啊樓主，撐落去令更多人支持黃色經濟圈
煲底見！

頭先同屋企人嚟懲罰，好好味

食咗呢個爆谷羊架，個味幾趣緻

我呀妹叫咗個燒春雞，好過份等咗20分鐘都未出，店員竟然話要我哋等，唔好意思，請完我哋食火腿又隊多個risotto 比我呀妹叫佢食住先

臨走老豆想同小小虫相認，但靚女話小小虫唔係度

好過份，一場黎到唔係到，下次要再嚟懲罰

細佬係連登見到唔知邊個巴打介紹話呢個唔知咩名但好好味，頭先靚女問我地食唔食甜品，一show相見到，即叫，果然好好味 叫伯爵茶奶凍，應該冇記錯

小小虫你間店真係好過份，未相認都比咗兩個餐我呀妹啪，食完個飯再黎個燒春雞，佢又真係同你食哂 埋完單老豆先問邊個係小小虫，靚女話你唔早啲講，早啲講有九折。未相認都請我哋食咁多嘢，相認左仲得了

其實全部黃店除左俾人知立場之外真係要做好自己
我好希望人地係鐘意食先黎

sorry呀我係入面細廚房整緊聽日lunch魚香茄子
隻春雞有誤會
因為個女仔新人黎
佢唔知special dish我地廚房唔出單
所以後尾知道左即刻整
佢新到連我係小小虫都唔知
以為小小虫係白雪雪經理

下次再黎懲罰，要相認到

嗚唔好意思也 要你地等隻雞等左咁耐

我留意到巴打啲員工都好中意係你啲Post入面相認🚬

佢應該係連登請人

我記得你
價錢平啲 野食大份少少ok?

虫巴，可唔可以講下有咩菜式係要預訂？

暫時睇到呢幾樣：
Beef Wellington
紅蝦2食
龍蝦刺身

黎緊想嚟食

唔駛啦~ 已經請咗我地食好多嘢

自己投案係連登仔 免加1 9折

有冇menu同地址睇下

仲大份少少？
平d細份少少就岩

又心郁郁想食

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

上次boxing day去食飽到食唔到甜品

可以tg我呀

我有反醒 情人節唔敢了

借位

所羅門吹曬風簽呢個聯署都無人理

多謝手足

地址喺邊

真係好食，擺盤又有心思
服務更好
一定再黎食
巴打加油

tg我啦

希望服務而家大家都鐘意

生意係咪差左？

聽日又來先

同前早排唔同哂lu

我都想訓耐啲

開左sem邊有得訓

唔可以走堂ga?

巴打整既野食好有水準又大份 啲員工都好幽默大家要繼續懲罰

BU人繼續推

唔9折同免加1真係有d貴 9折左先覺得係正常價 個位仲要咁隔涉我諗租都已經平過出面 真係要靠bu撚

有無地址

無所謂呀 覺得值得既人就會黎
唔值得迫都迫唔到

唉 真係日日都好累
好想有長假

OK

準備開sem嚟食

連登仔仲有冇九折

明明掛住意粉，但黎到又唔知道痴邊條線叫咗漢堡
不過有d失望，舊肉睇落好實但食落好散，最大鑊係無咩牛味
洋蔥都cover哂d牛味，第一啖仲思疑係味羊

奶凍真係好正，尤其隻蜂蜜

南瓜湯超級香濃，仲有少少芝士味
條脆條配湯好好食

但今日我見好多人叫漢堡唔知佢哋係咪第一次黎
上包果陣一出就出成差唔多10個，個個都係咁上下樣
絕對唔係失手果隻，可能好多人都覺得好食但唔係我想食果類

我本人就好鍾意喺食西餐既地方叫漢堡食
但我覺得最好食既係Ruby Tuesday叫真係有燒烤味

bb can 我覺得都係意粉最好食

個奶凍好正好好食

你自爆就ok喇

就係之前話多根
而家轉左隻貴肉
估唔到巴打唔鐘意
我會再諗諗計
轉到個肉大家ok為止

尋晚食完

原來幾近我公司

又黎左食lunch
平時返夜 呢排仲係咁OT 好掛住巴打d dinner
希望快d忙完有得黎食

我諗唔單單關舊肉事
平時我鍾意既漢堡包，一路食係一路爆肉汁出嚟
食咗幾啖d肉汁已經滴到成手都係
食相係好樣衰但肉汁係牛味來源之一

但尋日舊肉係一滴汁都無
咬落去個feel係似一堆肉碎散出嚟
食得出有調味而個咸味係ok
但無肉味，都無油香
我諗你拎成品咬半個就分析到問題喺邊

我想問新年開唔開？

好好食呀虫巴

點解又會無左張單
我去左教班 真係要問下

巴打 我要即刻去研究
有答案上黎講

初1-4 唔開呀

多謝幫襯

虫巴教咩呀？

貴

係 兩個人食一人一個意粉加湯1個小食加埋一每人200左右落樓 雖然好大份但係又唔可以兩個人叫一個 如果少一半打個8/9折我都覺得幾好
同埋d台放得勁逼 二人台就咁拉開一隻手指位就算 爆場同搭台冇分別 同埋佢爆場都好似完全應付唔到咁 我一次爆場一次冇乜人去食完全兩種體驗咁 搞到我唔知可以同邊個去食

其實我覺得意粉類有半份/一份揀係ok

我淨去晚市覺得支那人少d，但唔會無
吳多泰本身就係主力交流生/研究生宿舍
基本上甩唔到支那人
上次buffet出事都係因為咁

又想食了

夜晚無大陸人嫁
雖然中午都無

啱啱買咗個牛角包食 好食到痴線

同學仔？

哈哈係呀

有bagel食?淨係lunch先有定點

之前食過大蝦意粉，好撚柒鳩好撚好食！！！！！！
但個晚野食等得都算耐，可能上菜速度要快翻小小

今日去左食

有冇情人節menu

諗左喇 未寫好啲名

更新番
解決左啲野dry問題
同埋burger肉今似試到好真
再重新叫唔同既貨滿肉
我自己覺得好正

好想食

蘋果鵝肝如果啲蘋果可以多返啲更好
虫巴你啲鵝肝都好厚身
得咁少蘋果唔係好夠食

Btw上次食咗威靈頓牛係好食嘅
連家母都覺得可以帶朋友嚟幫襯

大蝦意粉無咩特別
可能係另外兩樣嘢食搶晒風頭

Btw甜品拿破崙係咪會keep住有？
真係幾好食

下次有機會再嚟食你其他嘢

以前你未搬舖食過你整既威靈頓牛
係真心好食 所以都想再試
前幾日真係試咗 但真係好失望
同以前相比真係難食咗好多
個皮好咸 咸到我以為食咗舊鹽
亦因為好咸既關係 個sauce係完全冇必要
只會令成個dish咸上加咸
而舊牛就好乾 好普通
我自己就覺得呢個水準唔值呢個價 同埋係好失望

意粉都仲keep到水準
不過個大蝦意粉真係無特別
隻蝦仲要係好"梅"

我惟一覺得好食既係個甜品
不過就唔係好明奶凍加啲花瓣既意義係乜
灑喺上面好難整走 食落好乾又難哽

結論係回憶係最美好
依家已經唔同哂樣
以上都係個人主觀感受 你絕對可以唔認同我
同埋希望巴打繼續努力啦

甜品不定期呀

巴打 個威靈頓用以一樣既ham
我啲菇蓉 完全無落salt
所有咸味黎自個ham
而舊牛比起以前 更加trim哂所有根
完全無偷大份啲
個牛柳係用cab即係安格斯牛柳
理輪上 質數係好可靠
而燒汁on size就係因為 有時有啲人唔夾埋一齊食 剩係食牛太厚 會無味 所以想點唔想點個客話事

隻蝦 已經係入最貴最大隻既虎蝦
當然我可以直接承認唔係新鮮
因為地理同價錢 我做唔到買新鮮

我唔會唔認同你既感受嫁 巴打
以上係我講俾你知既製作方法
令你有唔好感受 我真係好抱歉
令到你係荃灣之後失望

btw真係其實我都唔係好明
點解成日有人覺得好咸
又有人覺得好食
明明大家食緊同一水

味覺就好主觀既...
單單係味道receptors已經人人唔同
仲有後天食野習慣喜好

多謝你既解答
只係同行既朋友（佢哋都有去過你荃灣間餐廳）
我哋都一致覺得水準下降咗好多
同埋我哋都覺得係咸
我自問都叫食得重口味 但都覺得有啲頂唔順
不過大家味蕾唔同 我只係講返我感受而已

都希望巴打唔好有hard feelings
知你都好對煮食好有熱誠
只係我哋覺得水準同以前比真係差咗

唔會呀 每個人講既野 我都會接受
去再測驗下
睇下事實係咪有出入 再進而改善
多謝你意見呀

btw個威靈頓就幾日前先有同事返黎食過
我即刻問 佢都話係平時正常咁
我真係好不解

巴打新年休到邊日？
想過嚟食

初5 啟市
大檸樂
又停課

蟲蟲巴都要小心
始終Bu多nds

不過停課真係岩 而家出街大家小心

停課停到3月2

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

真係咸

屌唔撚住喇

有無咩特別安排？
我係附近，可以黎食呀！

真係唔知點算 唉

已經分幾次試下都唔覺得咸
sorry巴打

暫時要維持一樣開放

巴打頂唔頂得順呀

巴打頂住呀 食過幾次覺得d嘢食都幾好食

我唔知可以點頂得順

我真係唔想執
仲有好多野想做
多謝你

蟲巴 想問下你地而家係開緊？如果想食wellington beef係咪一定要夜晚同要預先Book? Thxthx

Btw黎觀塘上過堂 多謝你 想黎懲罰下

撐住呀巴打 我住附近可以多d落嚟食

幫推

幫手推吓
過年前黎食終於鼓起勇氣係tg同虫巴你相認
之前睇你youtube d片見過上鏡
但巴打你真人比我想像中仲靚仔好多
我自己停課都做到甩轆 而家先得閒再上連登
頂住呀巴打 我忙完班細路既停課安排會再黎

正常時間開放？

係唔係仲未出MENU

唉，而家home office都唔知點幫你
又掛住d意粉又想試多次漢堡有冇好咗
要睇2月中咩環境

今日嚟咗食 本身想嚟食威靈頓
但係冇 所以叫咗牛扒
牛扒真係幾好食 食物煮得好有心機
虫巴幾時會有威靈頓 好想試
不過夜晚個場真係有啲少人
希望虫巴你撐住 繼續加油 好快捱過㗎

又想嚟食
仲有無折？

有折無用嫁喎，我點都唔會用

屌浸大下個月先開學 (仲唔知會唔會延遲)
你點算依家home office 出唔到黎食

見過有餐廳可以叫半份情人節餐

有半份我會嚟食

要訂呀 lunch夜晚都食得
黎玩下開中就好喇

黎既話 俾我認識下你 記下你丫

記得睇左個開放時間先好去

巴打頂住

大家記得多多支持

寫好未

偷偷post出黎先

有機會再黎 而家靜到唔知點算
一波未平 一波又起

真係靜

你同同事講係連登又免加1 9折喇

應該都唔會開到依個sem

岩岩出左情人節 偷偷post左

好想嚟幫襯 但又驚唔敢返嚟bu

其實我而家都唔知叫咩狀態好

加油啊

多謝巴打 再推

頂實啊巴打

情人節果幾日有沒有其他餐可以食
PS 毒L一名

依家少人出街，你o個邊又遠，呢個情況好難搞

其實而家停課可唔可以同bu講叫佢減租 而家生意真係好難做

到時有啲單點叫嫁

計緊已經跌左6 成

diu重新up情人節menu打錯野

Pish

情人節有無Mille Feuille架

15 16號有8折咁正?
係咪真架小小蟲巴打?

無撚有錯

係咪有bu 證先入到去 今日行經都入唔到campus

唔係

我之前都做咗7菇碌
諗住去食tea 點知無開

唔洗入嫁 係學校外圍

無計喇

小小虫，撐住丫
我打算14號同我女朋友黎撐你
依家仲有無位？

有啦

想問下14號係咪full booking了

虫巴個有啲蕃茄個餐包好好食
叫乜名

虫巴今日唔喺餐廳？

返學食過一次
好撚好食呀！！

2月14仲有位嗎

虫巴有無試下上杜汶澤個介紹黃店節目
生意唔掂真係搵佢幫手宣傳下希望捱過呢段時期先
好人一生平安

要就直接tg佢book啦
呢個時勢 點會可能無位
9成餐廳情人節都未滿座啦
何況樓主個餐廳位咁格攝

餐廳full 左啦

小弟係入面食緊

真係好多人
好期待d野食

揮個手
我同我女朋友都好滿意

有無食評？

2個字，好味！

好多人，仲好多人係出面等緊呢

真係好好味

好食 下次再黎幫襯
頂住丫小小虫

Post下相先

女朋友好鍾意個鵝肝同甜品
辛苦哂虫巴今晚整左咁多好野食比我地

我想要返個tea time 雞翼加薯條

個個唔係鐘意依個
就鐘意有berry嗰個

我合約簽左 唔準受訪，或者宣傳

對唔住 後段啲手打意粉有意外
搞到又要轉又要啲單都慢埋
要你地等
我真係好灰

我都要cut人 cut時間
唔係死得仲金

對唔住 已經整左好多
明明啲cake仲貴
但個個都係鐘意食奶凍
對唔住

好撚灰呀
誠哥之前嗰6萬已經無份
今似柒婆派錢 好似又係無食堂牌
又恰鳩我 真係好撚灰
人人都有 點解我地食堂無

唔好捐！你做得住先對場運動有幫助
黃色經濟圈絕對唔可以死

幾個人做咁多枱一定唔快wor

單睇擺盤就知你趕時間

琴日下就食，上菜速度都ok，威靈頓牛扒等耐少少不過都值得，因為真係好好食，最好食係個薯條，個味同出面有啲唔同，我好似食到少少粟米味，總之就係好味，下次會帶其他朋友上嚟食

琴日真係等上菜等好撚耐前後食左接近兩個半鐘。明白情人節太多客又太少人手，只可以建議如果同另一半agree 到，真係唔好情人節出街同人迫食飯。experience 會差好多好多。Feel到隔離左右大家都局住玩電話發呆等上菜咁。

訂台特別留左兩個奶凍。因為巴打係荃灣間hygge個陣都有食過，不過最後應該都唔記得留，好彩都爭取到1個。因為女友係為左食奶凍而黎。

手打意粉冇左有d失望，不過本身我見隻味都唔太吸引。

鵝肝普通，帶子幾好食，龍蝦湯有少少少苦味。羊架少少so味，但生熟度整得幾好。

甜品一如以往都ok好食。

overall食物質素唔錯，建議有心巴打平日去支持下。食到既野會好d, 體驗又會好d!

想問一下學生晚市外賣有冇得平？而家樓上就隔籬大陸閪，唔太敢堂食。

虫巴頂住
我地會大大力懲罰你

已經捐左
講好嫁mq

同埋其實個廚房setting係俾中午做半快餐 dinner想做好啲野
做百幾位係負荷唔到

唉 碟都唔夠 窮過西咁
本來多左人懲罰
plan 好買過全部新
仆街一黎個疫情
唔洗買

多謝你試個威靈頓呀

想問餐包洗唔洗order?定一嚟到就有一籃？

對唔住巴打
我上星期先得十幾張枱booking
跟住接接下爆哂場
好多人支持 多謝你地
個龍蝦湯 係有啲甘
因為真係用龍蝦頭打 我點都唔會屈服整麥當奴落粉味精味 請見諒
個意粉中文都唔知點譯名
係意大利傳統野配手打粉
另外個baby lamb rack黎貨真係好貴
好殘忍 未斷奶既bb羊黎 但真係好嫩
太多booking
樓面計數有啲亂 搞到個奶凍keep唔哂俾你 好對唔住

我地學生都係一路做緊折
你地仲住緊hall呀？

做餐廳冇可能冇牌wor

你查吓先

今日食完 但堅持比原價 唔要今日個八折
加油

比機會我再黎懲罰

我係食堂牌
我就咁睇 好似無份

喂呀 多謝你 但我唔好意思

知道巴打

聽晚黎駛唔駛bk位呀？？

岩岩黎左食情人節餐

鵝肝味道剛好 伴碟雪梨好特別（女友好like)
蟹餅咸左啲（女友食左一淡頂唔順擺低左）

龍蝦湯係有少少澀 但飲得出好足料同有誠意
紅菜頭湯c伏 (如果餐包可以有誠意啲就更好啦）

手打意粉好好好食 但女友話啲雞腥 可能有啲太大粒煮得唔夠好 同埋真係太細碟（一個人都唔夠食）

羊架外脆內軟 唔會好穌 肉同脂肪分布非常好 所有伴碟配菜都好正 不過都係略嫌份量偏少

今日反而係無哂芒果蛋糕 叫左兩份奶凍
好好食！一洗我對奶凍既觀感 keep住呀要

我係外省人 平時唔會入開黎呢個位
本來以為樓主間餐廳係行fine dining路線
追過post睇過樓主對顧客體驗既睇法
明白果種要由食堂模式突然轉形去西餐廳服務既難處
今日既體驗覺得的確仲有好多位可以進步
例如其實由一入餐廳果刻已經有少少落差
檯與檯之間既擺位 燈光氣氛等等
不過都希望樓主先捱過左呢一關先再講

有機會下次會黎試wellington

得啦 由上年食到今年客咩氣

講咗咁耐我今日終於去咗

不過好似好多野都冇晒咁

我見有人叫龍蝦湯

我又唔係好見餐牌有寫

我食7:30應該唔算太遲？

個炸魷魚圈做得好好，炸槳開得好靚，仲要乾身唔油

夾埋D沙律菜同個醬好正

其他野都幾好食

不過個鵝肝就麻麻地，煎得好靚，但咬落去入面完全冇味

好睇唔好食

雖然等咗好耐，不過都坐得幾舒服

上菜慢我真係冇咩所謂，本身就預同朋友慢慢食傾下計

我寧願上菜慢都唔好求其整，好彩D野食都算唔錯

依個價位食到咁嘅質素已經好好架啦

希望你做得住，有機會叫埋其他朋友再去食

推推

好可惜 好多年前已經有follow你個channel已經覺得巴揸好有料

情人餐先有？

係呀

虫巴加油
今晚第一次幫襯 risotto好高汁
一定會返轉頭
希望下次食到beef Wellington

早兩日聽住hall班人講hall仲有local住緊

琴晚我食1830，我都食左個幾2個鐘，上菜慢唔係問題，多d時間傾計，慢慢食

d野堅好食，我女朋友好鐘意食個帶子同鵝肝
我地有幸食到個奶凍
下次會再黎食過

去到1900 全場都坐滿晒，到2015我埋單仲見到勁多人排隊等入黎食 希望之後會越嚟越多人幫襯你

P.S. 三款情人節甜品都試哂
奶凍>白朱古力蛋糕>芒果焦糖蛋糕
奶凍甜度啱啱好，入口即融
兩個蛋糕都偏甜，但白朱古力蛋糕有酸車厘子平衡返，所以入口唔會甜得過分
不過芒果焦糖蛋糕真係太甜，甜到膩，而且焦糖太搶，唔係好食到芒果嘅味

計計埋埋都幫趁左巴打你4次
食物質素ok 希望可以keep住
14號食既威靈頓牛柳好好食!
餐包都好食
加油!

幫我朋友PO圖上黎
我地四個女仔上黎個陣佢黎過
之前你tg send情人節menu黎個陣我俾左佢睇 佢冇反應
點知原來尋日佢同佢男朋友偷偷地黎左你度食 衰鬼唔同我講

佢地都讚好好食 巴打要撐住呀 我聽日夜晚如果放得切工都會黎

佢地尋日話係巴打餐廳見到有條魚成條清蒸龍躉咁大碟好想知咩黎

夜晚有㗎？以為得lunch有。

都要身體力行去黃店呀

啱啱tg咗巴打book枱，希望有位

多謝巴打 我有睇哂你既意見
不過最想講 我真係一直都無將自己定位做fine 同埋情人節真係得一日救機
原諒我盡入客 比較迫

真係好想澄清一樣概念
唔係想話我自己係邊個例子

好味唔一定貴
貴唔一定好味
但fine dine就一定係貴
一定係外貌比較精緻
環境服務特別好
但唔一定好味
casual dining同fine dine
係形式格局部既問題
而唔係用黎分野食高低

我俾個例子
我fine既 一年都食唔到3次
但caaual可能可以成日食
又可以輕輕鬆鬆咁食自己想食既野

忠實顧客

今日係有情人節餐
所以有啲regular既野 cut左
多謝巴打你黎

我係熱愛 唔係好有料
人外有人 天外有天

真係想拍番片

星期六日情人節個餐8折

希望會 多謝

兩款cake cost都好高
但可能都唔夠panna cotta好味

照牌鹽焗魚 要訂

係學生職員就有喇

我覆左你未

覆咗

多唔多毒撚食？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

虫哥，有得在家叫外賣未，想食烤雞了。

推到虫巴有回應

今日去左食 奶凍同個湯好正
下次想食原隻龍蝦見埋見虫巴

琴咗去食左 個湯超好飲 希望3.14會有南瓜湯同奶凍 會再去食

推下post先

點解你個奶凍有焦糖面架
去食幾次都係得蜜糖無用火鎗噴過

高汁

可能係我調左色
我都想試焦糖面
召喚虫巴

噚日去咗食好正呀

多謝虫巴幫我制訂menu
下次要黎試下其他菜式

巴打可以點訂位？

tg 虫巴

早排同女友嚟過食，覺得好好味，會再幫襯

巴打餐廳有冇酒飲？

好少人 明明咁好食
坐25M黎好方便

今日去見到好少客

又嚟到懲罰黃店時間，
作為黃店懲罰大使，我今日嚟到 Bistro Bon
首先講聲唔好意思先，我影漏咗個餐包，形狀好特別，質地外脆內軟，好正
跟住就嚟到我醒起要影相嘅香煎鵝肝，整體肥美程度適中而且食到佢嘅甘香，用鹽煎起相當惹味，配上簡單而酸酸甜甜嘅伴碟配菜，成功打開咗我胃口

待續

虫巴 想問下而家仲有冇早餐食？

嚟到Risotto嘅部份
我地今日選擇嘅係油浸風乾番茄、銀魚柳、羅勒、番茄Risotto
繼續延續酸酸甜甜嘅醒胃策略(為咗迎接我最期待嘅主菜)
我其實個人好驚叫Risotto，因為坊間好多舖頭整到好淋、一篤嘢咁，令我以為食緊糊仔/粥。
不過大家放心，呢度嘅Risotto唔會，啲飯粒粒分明而整體黏度適中，個湯收得唔會太稀太濃
痴線㗎！！個飯我愈食愈肚餓都有嘅？！

跟住就嚟到萬眾期待，要提早預訂嘅Beef Wellington
牛肉香味未上枱已經聞到先，喺我背後送緊過嚟嘅時候我已經因為聞到而事先擰轉頭望
酥皮大體上嚟講兩邊都相當酥脆，得中間底部因為沾上咗肉汁而有少少軟
最抵讚嘅係熟度控制得好好，事前又要煎，煎完經過一大輪步驟仲要焗嘅beef wellington要控制熟度真係唔容易，而今晚嘅Beef wellington正好外層熟透、離中心位置約一半嘅時候開始呈粉紅色，控制得相當出色。

最後嚟到甜品 Tiramisu
手指餅、咖啡酒、Tiramisu分開
俾我地自己蘸嚟食
亦都驚我地唔慣/唔識，所以特登講解一次
咖啡酒同可可粉都好香，整體上我好滿意

最最最後，多謝一眾員工亦都好nice好有禮貌好主動serve我地

呢個好滑

11:30-15:30 及 18:00-22:00

啲沙律好新鮮

好似冇， 睇Openrice

通常都有，但最好Bk 啦

越多客人越要慢慢做，等唔緊要，最緊要唔好錯！ 一定要保持水準！

J死，下次想食奶凍

得啦，我決定個個禮拜都去

請問有無做午市/下午茶架？想聽日去

午市1130-1500

如果威靈頓牛記要預訂， 我都搵日去食個lunch 先

威靈頓牛E家做緊幾錢？

好似500 幾？ 睇完唔記得上佢Openrice

超好食奶凍

有冇人知依家星期日有冇開

應該照開

應該照開但 3-6 左右唔開

多謝巴打黎
仲肯試我地嗰啲special
我地除左整一般menu
都好希望大家會試我地既特別野嫁

walk in實有 依個月頭靜到嚇死我
但booking好處
一來 知你係巴打 有福利
二來 我地有準備 希望可以最大手送到餐係你手上

我下個月頭黎你到食生日飯

依排要cut人手
1130-1530

568 好似係

其實每天都開

記住揾我book bor

上次唔記得搵你，
係咪可以tg搵你訂巴絲打menu
件西冷好正， 甜品好正
威靈牛最遲可以幾時搵你預約

係件手打漢堡有啲酥味似羊
不過都好好食

上個weekend幫襯完
好旺場
嘢食都係咁好味

Btw可唔可以介紹吓啲嘢點食
朋友食嘅tiramisu唔係好識點樣食

可以tg我訂慢慢傾
威最好2,3 日前訂

今日靜到.... 夜晚得16 位

上次去勁多人 希望可成日罰你整多啲小食，好似冇乜嘢揀

@@ 咪將條餅浸落去，唔係咁食咩？

小食我鍾意 春卷， 芝士條 ， 炸蝦

小小虫巴，想問吓依家仲有冇紅蝦兩食

原來要訂，小小虫巴你tg可以係邊度搵到？

自膠，已經搵到

對上一次聖誕幫襯 水準真係好好

幫你推下

痴左線 推文

小食 樓面經理都想我加

浸一浸coffee再yam落啲cheese度食

有呀 最好訂bor

多謝

自己一個去有咩岩食呢

意粉

飯 睇到都好好食

意粉飯奶凍
愈簡單食材愈食得出份心機

今日去食 個伯爵茶奶凍真係超好味

星期二嚟試威靈頓牛

炸雞槌配明太子醬
超級正

其實個份量夠幾多人食？

好似好貴

我地三個食 加咗個意粉 飲埋湯同甜品都好飽啦幾好食

人均食咗幾錢？

登記左做飲食界選委未

虫巴 tg咗你 想訂下星期嚟幫襯

唔使三百

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

想問下有無外賣menu呀?

個重點係個醬

同行 一樣用料黎講叫有啲平
同其他野食比有啲貴

最近food panda更新左

係咪租貴？
其實搵地方再開過得唔得？

下次叫多幾個朋友先

出唔到去食 都可以叫外賣架
呢間要懲罰

巴打有無tg group?
呢個post就完... 再keep住睇你update 我隨時都黎食！

我估因為而家個格局好大好闊落， 開新鋪又要裝修錢， 一大舊錢 我都覺得地方好偏但會抽時間再嚟

完咪開4

巴打，依家經營情況如何？

邊間

生意差到唔知講咩好
唔係你地 連嗰少少生意都無埋
多謝你地

up

依家仲要無啦啦被迫cut 一半堂食

上次聖誕黎食，好好食
打算下星期再同女朋友黎食

你現金流可唔可以頂到七月架？BU班管理層一定唔減租

做唔到就止蝕啦
遲D自己開仲好
搵個黃業主傾

可唔可以學what the food 嗰啲咁喺工廈開⋯ 平好多⋯ 官塘大把鋪都係咁，
長貧難顧咁⋯

推返一下先

幫手叫下foodpanda

間野仲係唔係Ricky?

no

食過幾次好好食
太遠 想用foodpanda叫都唔送

虫巴頂住呀已經叫左朋友黎懲罰你

推呀喂
食左幾round
好高汁

幫手推 ， 好食唔想你執

上次想黎食點知虫巴話比人包左場

之前黎過堂食，啱啱落左單叫外賣了，希望支持下！！！

巴打開新post推啦，BU舊生好多人會幫你

食左3次都未食到個奶凍
都係想問 d包有無得就咁買走

想食豬肋排，但得weekend有
btw 聽日應該會黎嗌個外賣

今晚睇五成入座率似乎爆滿？

你個名 唔係讀大學就係解放軍
而家是但情況再差 間間食肆都頂唔到

嗰啲有牌定無牌

幾耐以前

就快開新post
因為plan緊啲野未開
到時再同你地傾計丫

有連登仔都有問我買
你黎自己拎 收番你cost價錢又如何

panna cotta揾我book位留丫

唔係嫁 兩星期轉一次
ribs -->烤雞-->ribs

fb開左post多謝大家 旺左三日
六，日，一

Beef wellington 係咪一定要提早預訂？有冇4人份？

上次8:55 walk in 黎話closed
好彩之後肯做埋
不過就話扒爐收咗 得番飯同意粉
最後都好滿意 麵包好食
卡邦尼好食到
仲有個龍蝦尾Risotto 龍蝦烤？得好香

大家一齊努力

多謝你
好少可唔洗訂都有係度
因為真係製作好多時間 起馬兩日前訂就穩陣 四人份都可以呀

真心咩行業全香港都要頂住 加油

有冇咩意粉推薦呀 嚟緊過去食

得閒就過嚟食
希望巴打都提點下啲樓面嘅態度
有個畀我印象好深刻就係次次去食都好似未瞓醒
佢落order 又要覆幾次單
想問佢拎嘢又拎成幾次都拎唔到

最後有其他同事幫咗手

1月中呀

有個男仔個樣真係長期未瞓醒咁 但態度ok的